點睇kde plasma 5.13？

廢機裝落順到pk，又有blur
個界面都ok，唔明點解有fd話好樣衰

利申gnome用家

睇片會tearing 嘅問題 fix咗未

3.x年代用到而家都覺得好靚喎
係4柒左少少
一直覺得好用過gnome

kde

得你有問題

一定係用家問題